大貓匯豐唔派息仲有咩價值 ！？

買都起碼放半年先走到
有排跌

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價永遠未退讓

幫手拉低HSindex
熊軍

真係有人唱

d咬字

有人唱都算係咁嘅啦